# SURVIVOR RPG

![Survival RPG](http://www.survival-rpg.bluecherrystudio.com/src/styles/img/art/Survival-RPG.jpg)

Ходова RPG игра, в която играч се бие срещу BOSS, използвайки базова атака, магически скилове и отвари за зареждане с кръв и мана.

## Геймплей: 
Играча има 2 секунди на ход. Той започва пръв и се редува в битката, докато единия от двамата не достигне кръв < 0.

### Всеки играч има:

#### Attack: Число, което показва силата на базовия удар на играча.
- Зависимост на използването: Не изисква нищо.
#### Fire Attack: Число, което показва силата на Fire удара на играча.
- Увеличава се, чрез наличие на различни айтеми в инвентара.
- Зависимост на използването: Изисква 30 мана.
#### Frost Attack: Число, което показва силата на Frost удара на играча.
- Увеличава се, чрез наличие на различни айтеми в инвентара.
- Зависимост на използването: Изисква 30 мана.
#### Nature Attack: Число, което показва силата на Nature удара на играча.
- Увеличава се, чрез наличие на различни айтеми в инвентара.
- Зависимост на използването: Изисква 30 мана.
#### Health Potion: Зареждат 40% от кръвта на героя.
- Увеличава се, чрез наличие на различни айтеми в инвентара.
- Зависимост на използването: Изисква 20 мана.
#### Mana Potion: Зареждат 40% от маната на героя.
- Увеличава се, чрез наличие на различни айтеми в инвентара.
- Зависимост на използването: Не изисква нищо.

### 12 Противника: Всеки един от тях е с различно ниво на трудност и различни нива на резистентност от уменията на героя.

#### Всеки противник може да има някои от следните умения:
- Attack
- Fire Attack
- Frost Attack
- Nature Attach
- Heal

#### Всеки Противник пази в себе си рандом предмет, който героят взима, ако е победил в битката.

#### Инвентар: Състои се от 12 предмета, които увеличават показателите на уменията.
- Ъпдейт на уменията:  Ако до момента, не си имал даден предмет в инвентара, то той се активира. Всяко следващо получаване отново на същия предмет в инвентара увеличава точките му.
- Използване: Става автоматично преди битка.

##Приятна игра!

## Екип

### Име на екипа: 
- MNOGOINTERESENPROEKT

### Членове на екила: 
- Данаил Кирилов (@my.telerikacademy.com - vaitlspaak@gmail.com)
- Милен Рабаджиев (@my.telerikacademy.com - milenrab97@gmail.com)
- Петър Тодоров (@my.telerikacademy.com - petar.ptodorov@gmail.com)

**Repo** 
- https://gitlab.com/vaitlspaak/game-development-oop-project-2.git

**Website**
- http://survival-rpg.bluecherrystudio.com/
